突然！Tom Foxd 要求員工禁聲！

from DFS whatsapp群組

《⚠嚴正聲明⚠》

公司尊重每位同事之政治立場及取向，唯獨大家喺 social media 及同客人溝通對話中，自身觀點 《絕對不能❗》跟品牌名義掛鉤，如果有任何同事曾經穿著制服丶或印有 TF logo 之任何物件，以相片或影片發表過任何政治意見，務必 《立即刪除‼️》！

希望大家合作及諒解，因為如果此舉令公司或品牌背上任何法律責任，你同我都無力承擔，因為品牌唔屬於我哋任何一位！

請各位合作！🙏🏻🙏🏻🙏🏻

如有其他疑問，歡迎大家私訊我！

白色恐怖

即刻post張職員證出黎反送中
你捉到咩？

有咩問題？
只係叫員工唔好著制服出聲
之前雀巢個撕紙狗咪累到成個雀巢

仲諗住買tf唇膏 而家轉買armani

圖？

廢post 即走

罷買tf

問題唔大喎

有咩問題
人地篇野叫員工自己立場唔好同公司掛鈎咋喎

同公務員返工唔可以有政治立場一樣道理咋嘛

佢一樣係呼籲埋親共嗰啲人唔好拖公司落水

Same
即係你返工保持專業形象
你放工做乜都得

罷聽Tom FØrd

好明顯係唔畀員工影員工證以示罷工
本身無人會著住套員工制服去遊行/表明政治立場

另外個朋友做 L’oerxl
大家返工都堅持唔講
更唔會同客講政治

但點都無出聲連員工social media都要限制

正常商人做法

有幾間名店都係
D...

armani YSL lancome都係loreal 旗下

罷買

有咩問題?

正常商人有咩問題

叫你唔好燒埋落佢到

又唔係打壓你

DFS不同連卡佛和專門店